國際線歸位喇喂

睇住twitter 同reddit retweet 同 upvote 嘅人越來越少
由以往幾個鐘幾千甚至上萬retweet 到而家可能成日都未必過千
明白抗爭總有ups and downs
或者有時攰左想抖抖
但記得要有回歸嘅時候

到而家都仲有手足會不厭其煩同人做文宣
佢都感歎睇落三分一人休息緊，但佢團火都冇熄到
有外國手足甚至會寫信比當地politicians，參與抵制罷買，spread開抗爭資訊同狗暴嘅事

國際線是有用的
人地都會將佢知道有關狗黑勾結嘅資訊再share比其他人

而家想pickup番或者加入都好簡單
Twitter:telegram @TwitterHelpBot
Reddit: telegram 或者
Reddit subscribe r/HongKong

記得share/repost 文宣創作/漫畫/音樂/片 都要落credit
尊重創作者心血
光復香港 時代革命

手足加油

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

推 我日日都做緊

堅持做緊
各位加油呀